歷屎新高!!!!!!!!!!!!十年啦!!!!!!!!

!!!!!!!!

點止十年,

3732日了 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

十年又過去

🔪🐻聽日直上32500, 食熊掌

創有指數以黎新高

真正目標係慢牛 唔該慢慢玩

熊掌?啲熊縮返哂入老母個閪到啦

食都冇得食

諗返十年前開始玩 真係有啲感動